儘管在過去的6年裡，運輸官員一直在重新考慮安全問題，而不是擴張和性能，但地鐵公司估計，它仍比應該投入的資金少了約50億美元。 地鐵董事會對增加的債務表示謹慎，但初步批准|Justin George, 2021年2月11日，華盛頓郵報 
 地鐵表示，該運輸系統還將運行更多從弗蘭科尼亞-斯普林菲爾德到弗農山廣場的黃線列車。 兩個藍線地鐵站因站臺工作將關閉至5月底Justin George 2021年2月11日華盛頓郵報 
 截至去年6月，交通運輸部聘請了64名負責對違反交通系統和生活質量的違規行為開出罰單的法規監察員和140多名不會開罰單的私人保安。 MTS的評估建議進行改革，但沒有全面的評估Lisa Halverstadt, 2021年2月5日，聖地亞哥之聲 
 哈特說，亞歷山德里亞大學將有能力接送所有希望返回學校進行現場學習的學生，但她仍然敦促有能力返回學校的家長選擇其他交通方式。 亞歷山大市公立學校確定開學日期; 阿靈頓拒絕效仿漢娜·納坦森| 2021年2月5日|華盛頓郵報 
 反過來，各州可以將這些資金提供給資金短缺的城市、縣和交通系統。 關於1.9萬億美元的covid救濟方案的鬥爭既是經濟需要，也是政治上的考慮|Steven Pearlstein | 2021年2月3日|華盛頓郵報 
 聽好了，通勤者們——你乘坐公共交通工具將變得不那麼噁心了! 2014最酷的時尚創新|Raquel Laneri | 2014年12月18日|DAILY BEAST 
 文書工作一塵不染:他死於運輸途中，心臟虛弱和長途旅行的雙重原因。 監獄裡的百萬種死法|丹尼爾·吉尼斯| 2014年12月8日|每日野獸 
 它的傳播方式是與體液直接接觸。 虛假，危言聳聽的埃博拉指南Abby Haglage | 2014年11月20日|DAILY BEAST 
 除了8-1萬美元的工資外，簽證和過境費用也將包括在內。 埃博拉戰士每月1萬美元|Abby Haglage | 2014年10月7日|DAILY BEAST 
 在喬治亞州，MARTA(大都會大西洋快速運輸管理局)在迪凱特的公共汽車站建造了一個巨大的太陽能頂棚。 鋪路天堂|每日野獸| 2014年9月24日|每日野獸 
 當準備金轉移完成時，在運支票不再算作準備金。 《貨幣銀行學》|Chester Arthur Phillips 
 要我檢查一下槍裡的子彈數嗎? 在海灘上或者在戰鬥途中? 加里波利日記，第一卷|伊恩·漢密爾頓 
 從那時起，鐵路運輸的全部貿易都由擁有鐵路的公司進行。 英格蘭、蘇格蘭和愛爾蘭五十年的鐵路生活|約瑟夫·塔特洛 
 兩個半月，加上半個月的延期，再加上一個月的海運，總共是四個月! 加里波利日記，第一卷|伊恩·漢密爾頓 
 高潮發生在月球凌日後的八個半小時。 澳大利亞熱帶和西部海岸調查敘述[卷二中]|菲利普·帕克·金